屌 乜都做咪有贏面囉

照勇武
照塞機場照塞商場
依舊鳩叫依舊唱歌 凝聚大家
圍完呢道圍嗰道
文宣文宣再文宣 整張Poster成本仲低過你嗌爛把聲
喂呀哥 開左學喇 學校戰線既中學手足都無可能罷課罷到2046 大學啲撚屌（我）更加唔洗講 你睇下我城幾少人罷就知咩事
Weekdays係唔似個暑假咁 做到咁多野
Weekend就點都要盡做
係咁簡單 理得你係獨派熱狗定係左膠
為香港好既就少啲散播失敗論
多啲鼓勵大家做，做，同埋做
唔重回傘運覆轍 大家就唔好再怨婦咁講到而家輸硬變左嘉年華
多啲鼓勵自己友呀朋友

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

根本就係
有班係都要潑冷水
屌晒你地老母
好撚影響有班想join既cd rom
"下輸緊啦仲出？”
屌

語言技巧識唔撚識
“大家留意返乜乜乜”
唔撚係
“救命呀！！！！！！！輸撚硬啦！！”

集到夠多人
就遍地開花 各有各做

當有主線任務時（eg 915）
就集氣全港一齊做

即係915就星期日 就係曬馬大遊行
仲有人喺道洗版講叫首歌做國歌定乜
行動緊要定正名緊要
有理無理唱住先叫住先啦
大把緊要野緊要過首歌叫國歌定咩歌啦

心水清

兄弟爬山啊嘛，咩都照做

唔好問我，我無留意
我南區
屌死班西村廢老

爆閘打爛東涌站就叫係勝利行為喇咩？
同樣地其他人都可以話咁樣搞法對政府係零威脅，仲要失民意
我想講既係，唔係叫你唔好做，而係每個人都應該做自己可以做，
其實每樣野少人做都係無威脅，但越多人做係好撚大威脅，同時對家係經常助攻，令到我地唔失民意
所以唔好話做呢樣輸硬，做嗰樣贏硬
一齊做，一齊做先有意義

支持
做得幾多得幾多

和理勇呢個新字大家記得嘛？
我地唔需要標籤邊個人勇武定和理非，行為都係
進可攻，退可守
今日你上戰場打生打死，
槍林彈雨之後你就周街文宣鳩叫唱歌，
你係和理非，你都係勇武，因為你係香港人
盡做呀兄弟

罷買罷食藍店，
撐黃店
全面宣傳黃藍之別

無錯，連港豬如我家姐今日都話唔幫趁麵館皇
大家有能力仲可以做更多

講得好 推

心水清
係班熱狗/迷雲黨出嚟不停屌人

開頭聲勢浩大既原因係 樣樣野都有人去做 而果200萬人可以按自己可承擔既風險揀做乜野

剩係留守開拖打狗其實有好多人承擔唔起比人拉既風險結果唔敢出

push

屌你班仆街， 開twitter retweet 呀！！
search
#HKpoliceBrutality
#chinazi
一堆啦

應承自己每日至少retweet 10個先好訓！！！

乜都唔做點改寫歷史呀 屌你老母！！

兄弟爬山

推

要加大個贏面，我地積軍心，再上前
但係根據共產黨玩法，我地唔係要學佢地做FakeNews，而係要不斷滲透
傳單式滲透也好，社交媒體式也好，
最緊要係令到真係政府好既藍絲懷疑政府，懷疑建制派
你要班人對共產黨失信暫時嚟講係無乜可能，太高難度

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

乜撚都要做

做唔一定贏
唔做就一定輸

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

出又屌 唔出又屌 轉頭又話要人 再轉頭又話乜乜乜係嘉年華 屌你老母你想我點撚樣

從來都唔覺我哋會輸呀 屌你老母
呢場仗我哋贏撚緊

希望大家都唔好婦人之仁，話呢個消防乜sir好，嗰個唔知乜局正氣
對唔住都要講聲，呢啲咁既行為完全侮辱大家作為香港人既智商
講幾句野就當人地好人？
我唔會排除呢啲政府人係我地呢邊，
但而家係抗爭，你拉攏唔到佢仲要對人有好感係絕對唔要得，除非你可以肯定可以factcheck呢啲人係唔會反轉豬肚。

最緊要一樣野，香港已經返唔到轉頭，
輸唔係輸左一個運動咁簡單，係隨時直接加快溫水煮蛙
到時大家想做都無得做
所以真係唔需要有潔癖，無論係對於武力既潔癖定係和平既潔癖都係

六七月已經有人係咁
一定會keep住有呢啲放風，放負嘅人
希望大家唔好俾呢啲人影響到

大家一齊勸洗手
政治潔癖都洗走

同心為我城盡做
幾許風雨也同路

今次點都冇得「好似雨革」咁
一旦完咗，香港就正式玩撚完

今宵風向轉又轉
理撚得佢唔好亂

岩呀，盡做唔好屌

打爆規範
成就無限

想正你評但P牌

班就輸撚真係好鬼煩

仲有果啲「點解XXXX」post

915

幫幫手

香港得返兩條路
不輸只贏要盡做

主力915 915 915 915 915

不過 照唱歌 照貼牆 照Twitter 照拉手

唔好放棄任何一樣

平日唱歌同鳩叫
周末嚇到你瀨尿

一票不投建制派
佢地區選要byebye

手足做野要欣賞
成日放負正撚樣

啲slogan真係好老套 好彩已經諗唔到

不過真係頂唔順成日都係唱歌嘉年華，但係無咩實質嘅勇武行動
[member] 15號一定要出，過左死線，攞正牌抗爭/member]

diu sor9ry

手足，一齊唱囉，你咁樣分左自己出去，第日比我地贏左你都會唔開心架！

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

各區聚人氣大合唱
airdrop文宣
貼連儂
同晚進行

支持，各位手足一齊努力
一隻蝴蝶拍翼可以引起龍捲風，二百萬人一齊做嘢我就唔信咩都得唔到

我好high high high！！！！

我要更多人見到呢個開心post

我靜係識呢啲架咋

較年長既手足 請忍辱負重 成為”偽藍”。

無理由揀我既啵 人地先得嗰廿幾歲

Yes!

齊齊變身做偽藍
愛國愛過黃又南

個post定必上熱門
打爛風向撚飯碗

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

唔洗成日嗌加油
總之唔好成日抖

巴打好波
比你屌我個蘿

繼續全民大合唱啦 最好就區區日日唱歌對抗政權 全部行動post 追究問題post都無撚哂 繼續行舊路啦香港人

利申 我不反對唱歌 自己都有唱 但可唔可以集中返對準政權post呢？

又要post返條片出黎

乜都要做！！！

聽日城大十點罷課
我城子民唔好掂行掂過

極認同，
失敗撚，唔好兄弟爬山，拖人後腳

乜都要做呀巴打，知唔知呀！！！！
切勿做怨婦
方為人上人

今日互屌今晚射
聖人上身互多謝

不分和勇係上策
互屌成癮等入冊

真係唔好再互屌
那怕你覺得自己或者自己既派別最清醒都好
真係贏左先好分豬肉
輸左就一鋪清袋

手足要撐係基本
唔係政府無枉管

推
咩都做 實可以嗱番炸沙！

好撚中
推

巴打 你係鼓勵定唔識咩係嗱番炸沙呀？？？？！！！

態度正確

呢個post要熱門

多啲鼓勵自己友呀朋友

我自膠
決定幫樓主推post

個個都係獨立個體
無須互屌認係叻仔

大把戰線比你揀
唔好逼人跟你玩

今日和完聽日勇
香港兒女重任重

又好似有啲道理，橫掂做乜都會有人屌

未經Factcheck唔亂Spread
切忌亂傳嬲到面red

我三點推post推到三點
跪求上到熱門希望大家俾面

道理係人人都知
最驚你班仆街仔做啲唔做啲！

super agger

啱啊巴打，依幾日一開成日見到有post屌人唱歌變嘉年華
但明明就兄弟爬山各有各做
人哋藍絲仲團結過我哋啊！
不如我哋之後可以比佢哋更團結！
核爆都唔割啊！

無人叫你齋唱歌
和勇合一咪得囉

大家都要做多少少，見到有野幫手就主動幫手，唔好怕有人拒絕。

從少少開始啦好冇？

加油兩個字好大力量架。

每個手足都怕輸
但係大家唔好咁豬
我地兄弟邊會咁易認輸

加油多謝好撚緊要
香港人應該肝膽相照

手足講得好

前線繼續勇武, 後面幫手文宣物資, 唱歌既照樣唱歌
各有各做, 不分化, 不割蓆

TVB式金句洗你腦
大家僅記唔好靜係屌人老母

唱完歌記得繼續做文宣繼續去行街

913 914 915 各有各做

兄弟爬山要分工
團結登頂先輕鬆

唔洗成日少少野就話輸
係啊雨革係衰太和理非
但唔代表你做左雨革既野就=輸硬/步後塵
我地今次唔同 係因為我地做左好多雨革個陣冇做既野
而唔係我地冇做雨革做過既野
唔洗個個都雨革恐懼症咁
一見和理非活動就屌左先
同埋眼見好多勇武fd都有唱歌
唔通佢地唱完就變和理非咩

兄弟爬山 各有各做 咁快唔記得？

派下傳單唱下歌仔
星期六日再去行街夠曬老禮

出左首歌之後成堆po分化話階段勝利, 唱歌大台變雨傘2.0
事實上勇武同和理非兩邊無人覺得嬴左啲乜
得班分化撚死嘈爛嘈

以前中共大唱紅歌好成功

一齊做咪得

三日都係要人
我地要持之以恆

正評，支持
兄弟爬山，一齊努力

唔好恐懼恐懼本身
唔好驚傘運驚到發瘟

心水清大家都係
最緊要唔好唔開心之後自閉

體諒手足擔憂

Push

認真，我都有大把巴絲幫推，又有正皮，點解都係上唔到熱門...

係咪望遠哥哥同連尼住大人唔中意我三點呀

原來上左熱門喇

大家記住
唱歌也好做乜都好
只要為左抗爭好既 為自己好既 為香港人好既
唔好嫌棄
不要怕 只要信

乜鳩都要做

用盡一切方法
what ever it takes

光復香港 時代革命
呢個係屬於所有認同呢個時代既人，願意加入呢個時代既人既一場革命
歷史借鑑唔係次次都用得著，香港由19年6月9號起，已經同世界宣告我地既抗爭方式唔係典型抗爭歷史可以完全參透

推
有啲係真係嗰下激動咗
有時真係改一改態度同講法就差好遠
希望大家明白呢樣嘢啦

所以唔好有潔癖
你覺得自己係前線既，唔好潔癖於和平既抗爭方式
你覺得自己係和平主義，都唔好潔癖於武力抗爭

推！！！！
915915915！！！！

915

唔好成日掛住互屌喇

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

612嗰朝早
五點三
我出左門口
望住個天
我無喊 但我同自己講
「原來香港個天係咁藍咁靚 唔知過左今日我仲有無機會睇到呢」
直到今日 九月十三日
我依然喺道 人在 意志仍在
我仲想望下個天
仲想喺煲底同成班手足除低gear相見

方向正確

屌 有咩好屌？有力屌手足 不如留力屌政府屎忽窿
三個月喇 講左幾多次要好禮貌啲呀
唔要激將法 唔要失敗論呀
中學生談戀愛呀？定係打學界輸緊教練特登講啲過份野激班球員鬥心呀？

推上熱門

要所有人都睇到！

叫人唔好唱歌唔好塞商場唔好哩樣個樣嘅都係分化撚！

好有同感！
總之手足盡做，今日係勇武，聽日都可以係和理非！

推爆佢

手足擔憂姐
一種米養百樣人 你擔心呢樣時 手足擔心第樣
你三十歲時 有啲手足先十幾歲 唔識表達都好正常
唔好成日標籤

好 各有各做

建議要做咩好過批評

各有各做都可以嘗試參與唔同活動 行為be water 心態都可以be water

真係乜都做
當然你覺得有法律風險既就自行衡量
本文旨在叫大家唔好太潔癖 太負面 太悔氣
而態度對於批評都好緊要架！

Quote返上面個post嘅巴打：
少啲指責，多啲提議

啱 sor我都激左

唔知到朝早 仲有幾多個手足會睇到
點都好 請乜都做 乜都做 同乜都做
緊要過林鄭林鄭林鄭 下台下台下台

推行動文宣post 兄弟爬山

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

都係㗎，各人係自己位置盡做，冇話誰比誰高尚，正如我問阿媽做乜唔罷工，佢淡然咁話:唔番工邊有錢課金？你真係覺嗰運動三幾個月會完？資金邊度來？真係有外國大水喉咩？我即刻笠水，小啲屌人係好重要

係！
啲標題撚話輸緊喇/講悔氣說話嗰啲真係文都唔撚想睇
係咁打擊自己人到底有咩好處
有問題就客觀指出 分析利弊 而唔係係到發脾4

呢d岩
不分化不割蓆不篤灰

915 維園見

已經直接skip 成堆怨婦嚟
發覺有d人好鍾意屌人唔肯全民勇武

唔講道德枷鎖喇 問心嗰句呢廿幾年打過幾多交？由細到大個教育模式就係避開麻煩 唔好將自己捲入去 當個麻煩搵上門嗰陣先會反擊

但係我唔會點見到有人去討論點解全民反擊唔可行 開口埋口就話人冇膽係懦夫 但完全無理解過背後點解會有呢個現象

啱啊 明明兩樣唔同活動手法
唱歌增添士氣唔等如唔再上街
只不過係其中一項比較和理非活動
和勇兩樣都要有

當然 好多人仲有今天我陰影
但係呢幾日咁多區sing along幫自己友打氣之餘
其實首歌喺身份認同上凝聚力好大

天崎都講過，唔理你做咩，你只要覺有用就去做，我亦鼓勵你去做，爆閘有用就做，沖擊有用就去做，唱歌有用都一齊做
最緊要唔好互相怪責

唔緊要啊 大家都係緊張姐

好多撥冷水post都互屌到上熱門...
希望大家善用不推文回覆

Sor 㩒錯不推文

Push!!!!!!

啱 各有各做 唔好屌其他人
乜都做實有一樣幫到手
只要唔係有人想扮大台主持大局、無左膠就得

睇吓對家搞三場活動
嚟追擊我哋首歌

建議我哋每次活動
開始前都奏一次
國唔國歌唔係人哋/自己叫
係首歌喺每個人心入面嘅地位

just do it

齊齊做 做哂主線支線

兄弟爬山，各自努力！
自己出力之餘，都唔好抹殺其他手足出左嘅力

香港人加油

冇大台點解唔做呀？
俾個放棄嘅理由我吖？

根本就算一個人都可以做好多嘢！
一邊行街一邊唱歌又得
一邊放假一邊發夢又得
根本就係要佢遍地開花！

香港人咁容易就話放棄嘅咩？

AGGER 兄弟爬山 各自努力

要跟班藍屍好好學習！
對家係連刀手斬人掟漒水都唔割蓆呀！

岩岩先係隔黎post同人講完呢個問題
香港人其實真係好善良/懦弱 好多野未必做得出手
所以更加應該守住兄弟爬山 不分化 不割蓆嘅理念
咁樣先可以將每個人嘅能力最大化 對運動有利
真係唔係單純一句口號黎 點解咁多人做唔到
想多啲人做某一樣野
一係分享多啲理性分析嘅文章 一係就有人帶頭
唔係屌同路人呀 希望全部人都可以明白啦

根本機場應該照塞 揸緊春袋

集體跳樓自殺仲有面呀! 第二日上哂頭條勒

所以我成日覺得對家停留既等級真係太低
今時今日仲只係講點樣做有面點樣做無面

唉, 真係慘, 攞香港人既經濟/前途/飯碗黎做佢地既要面既踏腳石/代價, 凈係立法會一開波比佢地搞到融爛要成億維修, 當日一個都冇拉佢地仲叫無面?

推呀！繼續做，乜都做！
光復香港 時代革命！

推！

支共三毛？勒乜撚野

915 遮打見
915 遮打見

講乜撚野?? 講返D人類話啦曱甴, DLLM

要繼續做落去呀

岩呀 古時打仗 軍營氣氛都係咁

915全民大遊行！！

盡做ar

撚有人塞機場咩 對家未打人都 笠曬水

同意阿

終於有人講人話

同意
兄弟爬山，各自努力
自己香港自己救
企出黎就掂

成班傻瓜
唔驚人權法唔過大家唔知點算 反而怕首歌搞彎個抗爭
你估香港人真係慒到唔知今鋪好大鑊咩
今日聽日後日都有活動呀朋友 做下文宣啦 唔好成日高地互屌啦

多做 有人就有野做

[yellow]記住你高歌呢一刻既激昂、自豪、憤慨、信念
記住，記入心裡面，再化為行動

站出來！香港人，要贏！[/yellow]

好正

每次唱國歌 我個心都係諗緊每句歌詞既意思 一諗就好想喊 諗起曬呢三個月既事
試問五年前今天我 你除左跟大隊唱 仲記得啲咩呢
呢種就係分別 呢種就係大家唔應該驚變成傘運2.0既原因

推呀

真係好撚多怨婦三個月咋DLLM
邊場革命係幾個月搞掂？

乜撚都做啦推下行動post都好撚過出啲叫春post

唔出黎就一定輸
推

自推

講得好 有行動就要支持

agree,各有各做， 要持續咁做， 當然要不斷進化